5000蚊砌打機list

如題主打fps遊戲多

去黃金自己問，再格價

5千而家買張打到下機的display卡都無左了

唔係啊以前5千打機已經唔錯

而家部機1x年前

其實如果用1080p + 60Hz玩嘅話
$2000附近嘅顯示卡都夠你用

急砌就4650G
唔急就等下屆I5 IRIS XE

如果玩1080p 60Hz, 等3050定係2060好

想玩高－最高畫質3A

咪撚on9啦
你自己求神拜佛要礦難啦
依家5000蚊真係連張卡都買唔撚到

我ok ga

10400f
1660super
Sn550 500gb
GIGABYTE B460M GAMING HD
Xigmatek HYDRA M 550W Full Modular ATX
G.Skill Aegis DDR4-3200MHz Ram 8GBx2
機箱隨意啦
落鋪問下 差唔多嘅配置5千左右

顯示卡控制出貨量兩邊食，自用同礦工一樣要俾貴貨

唔該

放張960比你用

真係出先算
btw等睇到時張3050又係同2060s差唔多性能 街價又差唔多咁

pc如果唔砌到最top既話不如買ps5
要玩fps買埋專用keyboard mouse都一定勁過同價pc
而且你玩fps一定大把人用手制同你打
你用keyboard mouse已經有優勢

4k唔玩3a大作可以嗎

1650s

Mon要144hz budget都冇咗4份1
Display card 而家貨都冇 炒到上天
加碼啦 起碼1皮

mon用住先
而家display卡一定要買礦卡款？

咁如果你打清朝game用5千蚊又應該夠嘅

pk而家電腦嘢越嚟越貴，電話就越出越平

買返上幾代不如唔好買 砌得新機都係買30架啦 30全部都被啲礦狗炒到上天 20比起30又唔抵買 買10你預之後啲game唔洗玩

唔介意可以去新高登執住張二手顯示卡用住先
其他野就全新
利申：幾日前執到張1060 3G

5000 玩lf2 巨商 天堂1 石器時代 魔力

應該冇問題

5000蚊on board display?